# Quạt công nghiệp tại Sài Gòn

Quạt công nghiệp tại Sài Gòn	
Công ty TNHH System Fan Việt Nam được thành lập với mục đích sản xuất và cung cấp các sản phẩm quạt công nghiệp tại Sài Gòn và tất cả các tỉnh trong nước và ngoài nước, hệ thống hút lọc bụi và thiết bị xử lý môi trường. 